最近留緊頭髮 有咩要注意？

有冇巴絲比下意見 大家覺得留到幾長咩髮型好
最好有圖參考

想留到咁

但好驚會變成咁

我都留緊

你的樣子如何

冇佢地咁有佬味

留左幾耐

5個月

長到咩位 我啲頭髮長得好慢呀

想留到好似dj三部曲個mv男主咁 雖然你上面果2張型好多但始終亞洲人同鬼佬真係無得比
希望搵返個亞洲人做目標咁樣出黎都唔會差太遠
利申:唔靚仔 普通路人甲四眼仔

有冇圖睇下